淘大UA啲座位好撚前

我買最尾果行視角先叫正常
相信坐前兩行已經睇到頸痛
中前排係咪要訓喺度睇
真係屌出聲

上次睇3院中前排ok喎

你睇幾號院呀?

鳩估樓主睇1院

中

3院無事，但唔知點解最後幾排中間三四個位圍起唔比人坐，唔通會遮住放映機

係
好彩買最後果行咋屌
唔想睇完戲頸椎炎

唔好去，行與行之間好迫，坐低咗都唔知點讓俾人行
矮人專用戲院